{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047792",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "므프레"
    },
    "text": "こんにちは!ムプレです。当店は清涼した広域公園が見えるところに位置しています。スプビュの美しい背景を鑑賞しながらゆったりとした時間を楽しむことができる空間です。駐車場は店の裏手、アパート入り口の入る前右側に位置しています。駐車は最大4台まで可能で、二重駐車で利用いただけます。ところでもし駐車空間がなければ、広域体育公園駐車場や安心図書館駐車場を無料でご利用いただけます。おいしいケーキと多様なデザート、ハンドドリップコーヒーと多様な飲み物を準備しているのでたくさん利用してください。特にデザートはインスタグラムを通じて確認して予約が可能、たくさんの関心お願いします。また、伴侶動物と一緒に来てもいいし、ケア・キッズゾーンも設けられています。うちの売場は広域リバーパークビューの商店街に位置しています。正門の右側に位置しており、マンションの正門入口の右に駐車場があります。また、安心図書館駐車場や広域体育公園駐車場にも無料で駐車することができます。こんなにです。ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は広域公園が見える場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は店の裏手、アパート入り口の入る前右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は最大で何台利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大4台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場がいっぱいの場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車場がいっぱいの場合、広域体育公園駐車場や安心図書館駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "当店では、おいしいケーキや多様なデザート、ハンドドリップコーヒーや多様な飲み物を準備しています。"
        },
        {
            "question": "デザートの予約方法はありますか？",
            "answer": "デザートの予約はインスタグラムを通じて確認して予約することができます。"
        },
        {
            "question": "伴侶動物を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、伴侶動物と一緒に来ることができます。"
        },
        {
            "question": "子供連れでも利用できるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、ケア・キッズゾーンが設けられていますので、子供連れでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は広域リバーパークビューの商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はマンションの正門入口の右に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場がいっぱいの場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車場がいっぱいの場合、安心図書館駐車場や広域体育公園駐車場にも無料で駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 397
    }
}